有無巴菲特信徒，Brk.b 股東係度

連登多唔多巴老信徒？

大家由幾時開始迷巴老持有幾多Brk.b ?諗住幾時放

你，不會投資？

幾十股，無諗住賣

想加入做股東

入咗4股

係咪etf 更好？

幾時開始買架？

有冇人有一股 BRK.A

咁等咩？

Brk.A 股東可唔可以加入討論?

一股幾百萬喎邊係我地D 散戶買

轉咗tesla

不如問有無brk a仲好真．信徒

唔信連登會有

點知啫，連登咁多二世祖

哩排伏伏地
同埋等d權回升

連登連巴老信徒都少，有都唔信有人買brk.a

正常，feel 到巴老二世祖團隊想等下一個 cycle 先進攻，而家大部分美股都太貴

多唔多人由 brk.b 轉 ETF , 或者係由ETF 轉brk.b ?

如果巴菲特話退休/突然離世會唔會賣

但美股一直都衝緊高位，只會越黎越貴

冇記錯一手都過億😂😂😂

經常市前升
開市回
收市比開市升少少

希望升快d

佢上年唔係入咗隻石油殘股咩，好似仲未有回報

佢依家都無再睇啦

巴老二世祖死咗，佢嘅團隊依然喺度，我信佢團隊嘅投資功力，不過冇持貨

不識投資嘅巴郡股東喺到

但佢個 pool 太大，要再快速增長係難啲

用咩買美股最好，小弟新手想入美股，eotor垃圾？？？ firstrade, ig market??

邊隻
佢要炒起都得啦

跑贏二世祖策略
GOOG, BABA, AMZN

你可以唔信，但我全部計過
不過我鐘意玩廢港撚畜股多啲

Brk.A股東
老竇後生買
留左十手俾我

OXY

美股唔係計 log 數

即係10股

連巴不推eotor, 用咩買最好

你唔介意嘅咪支那牛牛囉

你好介意嘅，自己搞 IB account

btw, Firsttrade 都係同支那有關，但佢最平

但支那牛牛功能同 ease of use 係最好

唔信你可以開晒佢哋比較吓

10 股都依家計都2600萬

firstrade

點解信佢投資功力，但係唔持貨？覺得現價唔值定係咩原因？

我用支那牛牛, so far 好滿意

反而最唔滿意係香港嗰間一通渠

富途牛牛似etoro oa介面？？？？

我想玩撚畜廢港股，由殘值坐到二世祖賣出價可以賺一倍

佢又唔派息 得個擺字

好好多

唔好用 Etoro 啦，CFD 嚟，一買入即蝕 spread，唔係真正股票

老豆係真信徒喎

得A股算唔算係

要比咩資料，似佢sell人買少少股得唔得

自己睇啦，而家開 account 新 plan 唔知有咩優惠

我好早開，用咗兩三年

佢個套已經不合時宜

更莫講黎到港股呢d要睇埋牛熊既市場

佢黎港股玩死撚左十世

將d錢俾巴老管好過自己管

如果佢嗰套唔掂，𠵱十年係唔會贏

同隔離台屌鳩我話風水玄學冇撚用一樣，你至少先深入了解人哋嘅 methodology 先

你唔了解就話人哋廢，未免太過膚淺

我敢講巴郡二世祖團隊玩衍生工具同財技一定叻過好多人

佢唔係賺呢d錢佢唔會買貴野搏佢更貴

S&P 500 ETF

幾年前

人地當年中石油賺既錢你應該點買點炒一世都揾唔到

好撚貴 買唔起

佢團隊玩梗係我嗰派嘅極高級版
佢啲保險公司生錢
再用啲生咗嘅錢買啲超兜踎嘅公司
因為佢唔係齋喺股票市場買
佢係做梗係併購
人哋多謝佢救佢哋一命會送埋遠期期權
等間公司盈利復甦返正常情況
佢就會行使𠵱啲遠期期權，回購返正股

所以笑巴老二世祖唔識衍生工具係真係太無知

佢唔玩牛熊，係因為係人都知𠵱啲係其他二世祖開嘅不公平賭局

香港連股票都差過美帝國

免手續費
唔駛買一手 可以就咁一股

港藍籌股，定美藍籌股

人地係真投資 傻散係投機
投資者係唔會買無得行權既垃圾

Apple 算唔算係例外？想知佢一向保守既作風，點解當年會入蘋果？

都應該係睇中佢d cash
佢好似話過Apple依然都係太平 同埋因為太大隻 買極都唔會買到好貴之類既野
我唔記得佢講果時Apple咩價

巴老唔係 話佢咁多年黎從來都唔掂槓桿咩～

不過入得brk.b , 心態上都係想穩陣增長，唔想搏

睇佢團隊嘅行為好過睇佢說話

唔掂槓桿可能只係佢好遠古之前嘅諗法

開槓買fixed income賺息差囉
巴郡你借兩成你唔駛怕會call margin啵

請問點樣係IB揾BRK.B?

同VOO有咩分別

0

咁多人咁認真覆媽咪麵

有，每月入1股

有沒有想過讓巴菲特幫你投資呢？

認同 港股好易俾北水炒作

近幾年S&P都嬴唔到喎 更加唔好講QQQ

真係你記錯

8仔

爸爸

巴打我岩岩計過
當一手=100股
玩價brk.a 34萬美金
即係250萬港紙到一股
再x100 = 兩億幾港紙

點解要x100

美股 一股股計
唔係1手

當住先，岩岩先諗起美股買股唔買手🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

請教一下，有冇其他美股一股可以去到咁貴

當然有分別啦 表現差過VOO

無, BRK A係最高

同埋美股無一手... 全部係一股一股...

佢主營係保險，但保險唔係最賺錢。
呢個時代有network effect的股最賺錢，好似MSFT, MA.

平生只買暴利股。

拉長黎睇，巴郡係70年代既產物。如果S&P, QQQ 贏唔到佢就死得啦。

的確好多人會話 挑，我扑中 騰訊，tesla, 一年都賺200%,300%啦，岩，你叻仔。

但你可唔可以做到每一年都穩定keep 住賺到200%先？如果得，相信過多十年八年富豪榜都應該會見到你個名，個個叫你新股神。

巴郡每年賺唔到200%,但佢穩定地每年幫你賺，其實大把人靠自己既投資方式，投資組合一年都賺唔到8%啦。
其實除非你覺得自己投資叻過巴老，如果唔係點解唔join佢？

點解選擇入brk.b , 唔入etf ?
真信徒？

年年去開股東大會

佢破左自己既游水紀錄未?

無矛盾，有入其他

有入邊隻？我見其實好多etf 入面已經有brk.b

得BRK A

SOXX, VNM, VOO

一股多過人地身家😂

點解我唔買QQQ？

可以啊 無話唔得
想講你話近幾年QQQ S&P 好過佢，係因為大牛市再加科技股爆升。所以表現好過巴郡。
咁係咪代表未來10年都一定係大牛市？未來20年都一定係大牛市？
巴郡就證明左佢跑足50年都一樣係穩定增長，無論牛市定熊市既情況下

一手咪一股

現價227, 完全係上車機會

咁買Brk 真係俾仔女
又唔會派息， 有生之年又唔會放

要急用錢既時侯放都得架～～

我老豆a有成千幾股 2幾年前買落有實股

利申：由呀爺個代開始就係做投資

可唔可以影黎睇下

吹咁大 現價340000, 當你1000股，都3億4 美金

連登fg月入已50k,
Brk.A 果少少錢有咩難

都難，月入5萬，都要4年半，唔食唔飲剩儲先買到1股

有入vti，有入brk b，但近排明顯vti既增長係勁過brk b。不過我諗唔可以齋睇短線就下定論既

我都係咁，入得巴郡就係睇長線，無論牛市熊市都唔洗驚

巴打覺得vti係咪好過qqq

個人黎講覺得係

無買qqq，覺得科技股上落太大。我覺得跟大市回報就ok

thx two bro

加父幹，機已屈

幾十億身家

買BRK.B, 就係貪佢唔派息，唔使俾老美 IRS 抽稅。

得罪問 做投資就係擺舊錢廿幾年唔郁？

渣緊SPY 同 BRKB

Spy 手續費高好多人都已經唔再買，巴打你不如轉vti/voo

巴菲特信徒在此，KHC星期三財報，大家有冇手持呢隻

同意， 同埋當熊市既時候，BRKB 同ETF 既分別就會明顯

08年BRK都係跌到喊
近年見佢終於認錯 肯入下AAPL AMZN
唔明佢揸住咁多cash
使乜驚高追 係都要坐喺到等大熊市

08年金融海嘯，環球股市急瀉，標普何止跌到喊，跌到仆街添喎